同樣都係姓堀北，堀北真希定堀北鈴音正啲？

堀北真希

堀北鈴音

Why not both

on9

唔係

屌你樓主 郁我d人？

二次元邊有得輸

無心冒犯
請原諒，神父

開錯台

冇開錯喎

話時話兩個都幾似

呢個鈴音最正

支持自己

四葉

堀北真希真係邊撚度靚 勁路人樣

夠cool

撐神父

你都on撚9